【竊聽風雲4】劉青雲 飾演 譚德塞 ...仲有【高度戒備2】

來源：

屌你，我真係以為有第4集

好似😱

青雲路2

屌

希望有啦

新聞：

第時拍抗疫片就識選角啦

香港電影有救啦

而家強國拍左, 佢搵唔搵劉青雲呢?

搵得劉青雲就梗係做奸角

可以拍首部劇情片

好難唔係